老老實實，10個解放軍都唔夠1個連登仔抽

連登仔：1米8高，ce30分